下集MANDY去跳舞有88DAN！！

正wo

跟佢地上台？

無twice 不了

世正bb

MANDY話要做99DAN第9個成員

天團twice話見就見架咩

有練舞 可能有掛

係咪跳緊im not that type

呢團個樣望落都唔係好後生

踩入新MV片場應該係掛

認得d 手勢
ohhhhhh 미안 미안 미안해

wooo ohohohohoh
woooo ohohohohoh
woooo ohohohoho
im not that type

l luv u

why 我有老公的

世正 娜英 美娜

你老公咪我lo

邊位呀你

明明張圖9個人
8你老母閪咩

有個MANDY黎==

世正

咩係mandy

咩黎 有中文字

我屌 第二張圖 中間個位

邊首歌

ching有冇去 上年3月 旺角個演唱會

娜英❤我要其他比你

師兄坐左幾耐？

not that type
冇呀 唔係真係粉佢地

舊愛嬲了

撚識香港啲星咩

講緊慧妍quit 撚左99dan 十世

我緊係知啦 好彩最後一個演唱會 仲見到佢

但 not that type 仲差過 CLC No~

但佢公司有❤

not that type 本身8人dance 又要 arrange過

老顏英

出黎隻秋

我同你一齊打柒佢

我D肌肉簡直完美

佢次次都輸比我 今次比你打

想奶

有撚用 我啲fd黎

支持mml癡線佬

好波

但唔係癡線佬

MML傻鳩

你就傻鳩

tvb揾gugudan都唔揾clc
話哂clc有tvb親生女 莊錠欣, 又識講廣東話

可憐

mo狗

出面 成板都係我